700adr

硬過祿鳩

你碌鳩都幾冧下

佢long call期權都貴過69。